【密錄器曝光】1日3回性愛雜交趴 9女19男赤裸大亂鬥

台北市1名自稱從事金融業的張姓男子（34歲）與另名黃姓女子（39歲）今年7月起合夥開設名為「房間很多人」的LINE群組，並陸續在網路論壇、PTT西斯版及LINE軟體內張貼性愛群交派對訊息，招攬求刺激、新鮮的男女至汽車旅館開雜交派對。張男以男性參與者每人收費5千元、女性參與者免費、觀察者（僅旁觀）5百元的價碼收費開趴，幾乎每周末都在北中南各地舉辦雜交派對，參加者眾多，張男等人包下汽車旅館超大派對房，1天3場，獲利可觀。

警方表示，張男、黃女本周日（30日）包下北市知名汽車旅館某派對房，預計從中午12時連辦3場、每場3小時的雜交派對至晚上10時，警方掌握相關資訊，申請搜索票前往查緝，警方趁下午2時雜交派對「打得火熱」時進入房內，只見房內一片漆黑，赤裸的男女分散在房間各處，有人只裹著浴巾唱歌，也有人還在床上奮戰，警方立刻喝令要求音樂停止，開燈搜索，現場查獲9女19男參與該次性愛雜交派對，起出18個使用過的保險套、298個未使用的保險套、潤滑劑及2萬8千餘元現金，共計28人全進了警局。
張男向警方坦承在LINE群組內以辦生日派對名義開趴，實則是收費提供場地、酒水、保險套的性愛雜交趴，男參與者付的5千元在扣除必要花費後，還會均分給免費入場參與的女性，警方調查，參與該場性愛雜交派對的女性，年齡從20歲到40歲不等，皆承認在場與不認識的男子從事性行為，警方訊後將張男、黃女及另名LINE群組管理員洪女（20歲）依《刑法》妨害風化罪嫌移送法辦；其他參與者則依違反《社會秩序維護法》裁處罰鍰。

亂

台北

1400$ 港幣

男參與者付的5千元在扣除必要花費後，還會均分給免費入場參與的女性

即係畀錢叫雞

香港ptgf 拖下手食飯可能都1400

19條仔18個套

阻人扑野燒春袋

你情我願

一個比人屌緊唔洗套

屌你老母又係無高清圖，死人跳樓果啲就張張4K圖

有一個旁觀者
收費500

有旁觀者

汁男

其實點解會咁

唔知佢係比5000定收錢呢

香港都有呢d

有得睇無得做，你比500我就差唔多

文中提到旁觀收500

真人騷唔同螢幕既

如Ｄ女ok 點忍

係咪有d 屌屎眼

想幹炮了

5000蚊台紙

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

搵9隻雞黎就賺到班傻仔錢

一見到個標題就諗到台灣

有幾傻仔啊, 預左啦, 5000台仔即係千幾蚊玩呢D其實算抵啦, 無病既話

千幾蚊9個超低喎

自己叫就自己玩曬
而家咁貴仲要同人分

團購

有人只裹著浴巾唱歌 <----------唱歌囉

一千頭可以用手玩九仔, 用鳩屌兩三件喎, 識唔識計啊, 最多咪排隊啫
香港禁鐘仔酒店雞唔駛排咩

如果有d 靚既有d 豬扒 靚既咪畀人圍攻？
豬咪好得閒等收錢

cls

去飲茶搭枱三唔識七
仲同人講一籠蝦餃一齊分抵食呀
咁開心叫埋午市孖寶啦

屌你 午市孖寶

你禁鐘仔都係排隊係屌緊廁板咋, 蝦餃, 九唔搭八
你不如話你一個人去酒樓只係叫到四五個點心, 但係約左幾個朋友就可以叫十幾種點心分享食會唔會仲岩啊個比喻

好撚抵... 出邊叫雞3000千蚊都做唔到3P，我諗班女應該真係淫到仆街嗰d，唔係想要錢

男仔：$5000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$5000去群p的人吧。

p.s. 呢d群p無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心屌返晚。

想像唔到 條女個身/口有其他人既精
你轉個頭就隊條撚埋去....

啲女靚唔靚先

台狗

搞手只求打個和

想知40歲嘅咩樣

汁男都收500台仔

連登仔什麼都沒有